(有圖有獎品)有冇人估到呢個係咩角色同埋搵到原圖

估呢張圖👇

獎品係呢個👇
全世界唔超過五個人有呢個
但我會送比估中既巴打

路飛

錯

當麻條女

伊莉沙伯

雞

龍娘 送me pls

估唔到連登仔都不外如是

我老母

你老母係雞?

好熟口面

比個貼士,係咪龍娘既H漫cut出黎?

唔係

渣古

唔洗送 無興趣

一模一樣都錯?

估下邊幅圖係乜 再送龍娘H漫?

點睇都一樣

樓🐷不願承認

角色：龍娘
原圖：

咁答仲有冇錯

接近啦 不過都係錯

咁樣呢?

原本張圖係呢個網實冇錯啦掛

點答都係錯

角色：エリザベート＝バートリー
原圖：
唔係想咁掛

比卡超

我欣賞你既思路
不過錯!

想你地貼CP LINK 出黎比人BAM

係要成張貼出黎先啱

算 今次唔計 解散

下次:
算 今次唔計 解散

答中話唔計 你都係袋返舊野對住你張圖打飛機啦

樓主唔想送咪講

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表哥 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

我代佢係呢度向大家道歉一聲

君子不出惡言

你老母生左你呢個弱智戇鳩仔就真係錯

講笑姐 點樣交收方便呢

樓豬比人秒不願面對

一睇就知樓主係肥毒撚

都話左無興趣

咁仲有冇人想要我份禮物
我有第二題

聽日5點信和門口等 唔黎正契弟

我愛羅

唔想送咪講囉

咁都有得笑

黎呀

今次答啱有兩份

講

無

樓主：錯

錯size=6]錯[/size=6]

咁你又打錯？你老母生著你真係前世唔收
柒撚到

你老母個臭閪係唔係日日俾狗屌，生咗你依件狗雜種出嚟

屌得好

第二條題目
估下列人物出自什麼作品 獎品照舊

re0

佢話唔要 我諗住送架

你之前啲bam圖貼過

差少少 但錯

開post用意係等人知你有舊野有幾威? 唔洗講我知
錯

解釋下點解話人錯？
又話下笑下話

樓主真係好柒

咪話左同佢玩下
後尾都話送比佢但佢話冇興趣咁解

錯 差少少

對

錯晒

錯 但思路正確

我欣賞你既思路
但錯

係錯 但欣賞你的思路

你地全部都錯！
係比卡超

我反而想知舊禮物係咩黎

係錯 但欣賞你思路

錯 但方向正確

得5個人有

可唔可以唔好再幫個on9仔推po
我知我錯

是咪魔物娘の館 彗星館異形録 ～人魚の章～

被選中既小朋友先有 想知再講

佢係我表弟

錯 返去好好反省

唔係

提示：galgame黎

搵黎搵去啲有人魚tag既gal game淨係見到呢套有藍髮女主

錯

提示：周星馳

思路正確

係咪要等到黑洞發光先有答案

有得屌人魚既galgame黎

可以一齊估 但唔好玩野得嗎

樓主都錯！

你玩野在先

其實樓主你都係亂噏既姐 就俾人啱一次啦 最多唔洗你送野

咪講左佢中左

今次唔計 再比多次機會你地

樓豬應該仲有百幾題玩 認真啲

唔好玩野 一玩野就思路唔正確

今次認真 但都係錯

夏娜

樓主只係想清屋企嘅垃圾
成功呃到咁多人搶住要

錯 但接近

水葬銀貨のイストリア

唔係 但接近

提示：吳君如

屌你老母

屌其實有冇人已經無興趣知答案
只係想睇樓豬柒多幾次

動漫台果然有趣

巨乳ファンタジー 2
屌你老母

又中

接近啦 但都係錯

中

求其search d keyword就中 樓主深潛啦屌

仲有條終極究極題
出埋我就訓
有冇人想知

出

接近啦

提示：收檔啦屌你老母

樓主好on9

佢老母生佢出嚟岩定錯

中咩姐 錯啊

思路正確 但錯

最後一題 估一個人物角色👇

笑到仆街

錯 出錯題

屌你老母
我係想睇樓主仲要柒幾多次 唔係你地呀
煩撚完未

唔係垃圾

思路正確嗎

但係錯

綠葉式錄音機

不正確 加錯

錯，但接近

屌你好煩

呢樣真

接近

收聲啦，話緊你

全盛期嘅神父到底可以鳩幾多次

hi like

好多弱智

差少少

唔好意思眼訓訓左陣
唔記開定罐西莎放係到
搞到大家好對唔住

你比我岩啦 岩一次姐 一次咁多啊

點解可以咁好笑
笑到瞓唔到

都錯 但你依個最接近

笑死

咁咪錯囉

錯
但欣賞你嘅思路

樓主訓左？

想負皮你但㩒錯制

冇人估

係

成個post做乜9
笑到仆街

笑撚到訓唔著
痴撚線

屌得一個正評

一方通行？

呢個真係無限接近 不過錯

龍娘h漫

食蜂操祈？

我第一個中wo

屌你老母神父

點解一個人可以on9到咁

黎朝聖

錯 但我欣賞你個思路

係錯呀哈利

個古鐡買ogmd 送嘅
大把人有😂😂

emilia?

言峰綺禮

咪撚理個on9啦，你地理佢佢先開心
佢依種人一睇就知無朋友

最後果句思路正確

可惜都係錯

錯 好接近啦

神父有3個連登AC

樓主係白卡佬黎

收島wind 神父真人mk仔黎

邊三個

錯 錯 同埋 錯

有冇人出去同樓主交收 順手影佢個柒樣上黎

樓主深潛啦

一個死毒撚柒撚左仲要on撚99咁做埋d閪野手

black magic?

樓主條小學雞唔好影衰動漫愛好者啦
阿媽有冇教未到18歲唔可以睇咸野呀？
就係有你呢d 差劣既人，大家先會誤會毒撚呀

我捉到樓豬思路 要加屌你老母

正皮4個係咪樓豬加得獎者

加番先
屌你老母

呢個無限接近 但係錯

錯 但思路接近

推

想樓主仆街嘅
大家可以向連仔舉報樓主係動物台毒瘤 言XX禮嘅分身

係我既教主

教主さま

想玩弄龍娘

留翻比教主獨樂樂啦

舉報左

曲線曬

咁樣都錯？

...

支持2lai

思路接近

潛水ed